
Стеклянные фары, небритые щёки
В мятой футболке, вообще не подарок, только
Твоя жизнь без меня стала серой
Не серого цвета, а веществом «сера»
Ты как все — работа потом свадьба
Дети, да это ксерокс, поебота
Перед этим — вышка, галочка в списке родоков,
Стирать мужу носки, мыть миски
Смотреть на кухне Гену Букина
Руки в брюки на хуй после ужина
Теперешний всегда не любит бывшего
Так дай ему мой номер, с удовольствием вышибу
Эту херню из бошки, хоть и жалко
Пацан попал так, на тебя то, дурилка
Я отвалил как положено, первым
И верно спетлял, как теперь вижу, лярва
Тупая твоя сказка с хэпи эндом
C пидорасом на белой мазде, в подарочной ленте
Картинка сменилась, когда я влетел
И больше не пизди, что деньги не приоритет для тебя
Так всего одна, и то не полезу даже в торбе
Назвала хреновым, я поспорил бы
Но пожалуй просто шлю на хуй повторно
И больше ни слова про бывшую
Вышло время, дышим равномерно
Не извиню, услышь эту хуйню
Я думал только у меня такое кино.
Да вот смотрю у Лёхи тоже идёт оно.
Где мой шампанского ящик и торт большой.
Выскочив замуж. Погналась видать за поршём. Проспорила.
Хах. А кто ж те доктор. А стоп. Муж доктор.
Да в помощь Гамбл Проктер вам.
Стирай пелёнки. Живи как все и помни.
Ты должна кон мне близнец. Ты должна кон мне.
Ты помнишь спорила сама. Кто за язык тянул.
Играла в свои игры пока я в тебе тонул.
Тонул и потихоньку понимал. Ты сука та ещё.
Спасенье дело рук да да. Самих же утопающих.
А Я ехал к морю. Ты гуляла с Борей.
Я путал нити. А ты каталась в Витей.
Вся твоя свита. Машина. Пёс. И сито.
Да да. Большое сито в голове. И то пробито.
Артурчик с битою.да да. Виталик жид твой.
Ты всех Я помнишь пережил. Ну чтобы быть с тобой.
А тут алё ку-ку близнец. Я уже за мужем.
А там залет уже. И мне куда уже.
Я верю. Верил. Very верил. Но тебе вчера.
Ты не играла в игры Мося. Ты сама игра.
Ой спала с тем Я.ой Я спала с этим.
Ну вот и доспалась. В итоге муж и дети.
А мы наверно всё же с Лёхой одиночки.
Кому то рэпчик. Кому то жёны-дочки.
Кому короны. Ну а нам хотя бы кроны.
Чтоб подольше не садились наши к микрофонам.
Нахуй пошла. Будь счастлива. Там все дела.
Козла нашла себе. Ой да и козла.
На шее у него выбери место для узла.
Веди его сама куда ты поняла.
